點睇菊梓喬Hana奶共 有份出席7 1回歸既中共慶典騷

病左既菊梓喬Hana奶共，對唔對得住香港人？連登仔快d呼籲全民罷聽Hana，買咗佢演唱會飛嘅快d dum左去，集體缺席，佢一律歌曲都唔聽and dislike！呢件老女人多牙怪係敏感時期仲去共慘黨騷，擺明落連登仔面！大家一定要令臭菊喬樂壇成績一落千丈，成為過街老鼠！

臭菊

有時身不由己

唔接受藉口，臭菊賣港賊

推

你老母個閪就身不由己
呢條臭閪係公義同錢之間
選擇左錢呀

短期內成為一線仲拎埋最受歡迎女歌手，一定付出左好多「努力」

G

賣港求榮

我無野講

鳩就啦 都係播歌啫

個show好多明星去，唔只hana仲有李克勤，林夏薇，胡定欣，方力申，葉麗儀，劉丹個仔

當年唱呢首歌果D 而家幾乎全部轉哂呔